黃蓉係咪除左叫靖哥哥就冇其他對白

我係房聽到廳部電視都覺得煩

郭靖仲少啦：哦

仲有 爹

郭靖都得一句對白
蓉兒 你真聰明

你真聰明